而家係咪冇女仔戴colour con

Colour con都幾正
望著佢隻眼珠嗰陣會好似俾佢吸入去咁

大把啦
依家多數係戴細直徑 冇咁大眼仔feel